全部人同我入黎！527行動及準備！

行動：準時返工
準備：前一晚早d訓

國歌法影響不大，由佢過啦，無謂送頭
另外，多謝97後手足為我地BNO holder爭取平權，衷心多謝你地！我地轉戰英國，香港就交比你地啦，等你地打贏左，我地一定返黎同你煲底見！

光復香港！時代革命！

拉

咁有心呀

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

多謝手足！

有消息指國安會在遊行期間投放武漢病毒

推

樓主好波